覺唔覺得句子後面加句號好撚扮野作狀。

係咁，講完。